11號強制罷工係咪可以分埋偽黃定真黃？

正路11號唔支持罷工既係咪可以當唔係同路人？

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

清理老鼠屎

讚成

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

不要比較呀
[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定